[IQ題] 一年級搞咗個班際比賽，好多班都出茅招

唯獨邊班冇出？

快啲入黎秒我！

1C

？

不掛

不狗

No......

因為一絲不苟

ha